[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#316

VIT

開得快

直出qss

大叔唔出疊書

Qss已出

NA+EU

佢用埋QSS添

尊重GANK!

Vit defending champion

拉進垃圾車！

VIT VIT!!!!

屌你咩事vit

好！！！！！！！

CUVEE

心態爆炸

clown 子又黎派錢

2-0 GGGGGGGGGGGGGGGG

遍地開花

crown 7連死中

clown

Vit似會輸營運

大腿斷了

gen gg

連FLASH都唔用

真係可以輸埋

LMAO

頭帶都打得死???

拉進垃圾車

.....
Gen GGGGG

條上路爆得咁撚快

clown 扣閃

C9 VIT 齊出線了

推你老母塔都贏到啦

夠啦

VIT屌打兩隊大熱

Molamola

又迫害crown子

GEN G真係要GG了

仆街了 vit早期拎優勢就會throw

10分鐘赢2K

CL OWN招閃留返下世用？

vit 小組織打交勁到

vit出到就好了

GenG 真係gg 啦

pro既閃現係冇人可以理解的

咁人地RR,ASIAN GAME, MSI都拎左CHAMP,J下都唔得咩

隻sup直接e位都唔使走
串到

計撚住

rng c9 vit 一定係三隊夾埋迫害clown 子

又係你clown生

第一次見世界賽會兩路同時進攻兩路都殺到人
GENG??

1-6 啦唔洗唸啦

講多d

唔驚， clown子係善良的main

crown傻撚咗啦
早啲完場返屋企算鳩數

geng 呢場輸左係咪無可能入到 8強？

唔好咁嬲啦

俾人發育

好難想像vit今日咁勁
但只要c9陣間打佢地贏多場就即刻出線

應該無

係
多謝RNG送左場比VIT同埋CLOWN派膠

係

DLLM
GenG 買BDD算啦diu

第一件QSS點玩

clown 子用大換qss 都唔敢

BAN趙信,出OLAF

r撚爆頭!

無 Vitality到時已經3勝

心態爆
岩岩佢一早閃就唔洗死

唔係,就算佢地連贏都一定要打TIE,同C9打

其實電狗要學vit嘅打法

呢個版藍色ban pick 真係好用著數紅個pool 唔夠大既話

唔撚帶flt

招大救左leona🤔😂

完全唔明gen g 做緊咩..

係100%無

屌個皇冠上場隻syndra
同樣係冠軍中路,上年faker用個syndra打c9個分別大到

diu,proxy 到呢位

垃圾車好撚串

隻垃圾車可以推到咁

FLASH左大

Cuvee勁到

到底係巧合定咩
成件事睇落rng c9 vit好撚配合

上路串撚到

仆你個街邊個話cab最穩

EU 上路慘被撚返轉頭

唉 vit 開始 throw la molamola

有必要咁入咩

個閃靚撚到

使唔使咁串呀

集體逼害GGEN
最大贏家係KT

爆炸

係喇係喇 你最醒喇

到時邊個會 喊 呢

配咩合
邊個唔想出線？

中路變雙人線

GenG fan？

有無人覺得依家韓國隊無哂以前風格
以前通常都係好主動咁去進攻
有時就算輸都掌控住個節奏迫你同我慢慢磨再守到反打
依家見親都係無乜主導權
純粹靠所謂既營運同既定計劃
人地有時一突破到你既部署就完全唔識點打咁

Clown學下你地上路條肥仔點樣用閃啦

以前係唔進攻,一進攻就會拎哂所有野
唔會打小團戰,玩視野控制

Solo kill

屌你架車好撚霸道

單殺

q肥都派膠 molamola

卡寶

最強上路垃圾車

閃呀! 再閃呀!

單殺q肥

單殺COOL肥

too op

腿斷了 CUVEE

逼害Q肥

又死啦

會唔會4隊同分

cuvee

繼續

Q肥唔使打

垃圾車真係弱智英

世一cuvee

cabo真係好勁

你睇果隊SKT 就係咁SSG 不嬲咁淆到40min 出山

KR一直都係打掌控住個節奏 + low risk play

韓服單雙排場

GenG

q肥大腿 斷了

KT

配合完都要有本事迫害到先得

邊個啱啱Challenge我Cabo？

垃圾車惡撚到衝鋒車咁

VIT贏就無機會4隊同分

Cuvee

上路爆炸埋 geng

3個閃換呀叔好咩

上路直通

差啲joke 到

拎番個士氣都好呀

仲有土龍同kikis

三個閃，加個SUP大

LETS GO 鄭智

差少少換唔到架啦

依個meta 仲玩kr 式營運咪同自殺無分別
但出wc 三隊偏偏有兩隊係玩營運所以咪食晒屎

氣勢不能輸

VIT係AHQ升級版
真係輸贏都精彩,點睇都唔會悶

食到條龍都叫好啲

clown貓沙又carry

就算gen g追到可以打加賽我都係覺得會出局

上路就變高速公路

訓左冇睇 ?

A粉好了啦
唔好侮辱阿叔隊

IRELIA一件大裝都未有

Ahq升級版
侮辱緊班阿叔

#輸贏都精彩

人地uncle faker真係faker黎

Cabo

垃圾車肥到

輸好多錢都敢打
但要throw都好快

lck被人營運撚

唔會 如果加賽 佢地打之前休息室已經寄滿刀片

唔爆seed 連場館都出唔到

EU 3隊上路都好勁 (醒覺既soaz)

PRESS CHAMP=CLOWN META

Geng其實真係好撚廢
淨係識妹妹下

有預感打大團又係urgot1打4

有MALZ可能入唔到場,到時剩係睇LB就好危戣

VIT比D力
打撚死三星GEN

炮娘都火炮
就黎可以推爆你

垃圾車Carry硬啦

唔係urgot 就係top ire

kiki呢場揀咗leesin真係差啲嘢

究竟係c9運氣8強勁定係eu 3隊爆seed buff勁呢

lb好瘦 無乜傷

垃圾車就變航空母艦

壓到上路己經夠

GG

geng

垃圾車R閃RRRRRR

C9已經係na入面打得最好

隻垃圾車勁到

嘩！！！！

已gg

GG 垃圾車打哂

carbochard

車神

垃圾車

垃圾車=on9英

完了吧,如無意外

屈機到urgot

Crown帶線

已完場

繼續妹啦屌你

clown子

Crown又死

冇人擋到啦
打唔入

clown大隻leona

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

ruler大都無開

GenG ByeBye

898

開大比人打

1-5冠軍

還敢下來呀馬爾哈哈!!!!!!!!!!!

RULER 大 閃 咩都無用

帶fly好過帶ambition啦

做MUD9 等RULER 復活傳送埋佢地都未打完隻巴龍.

韓國隊幾奈未試過16強止步

玩完了

超越

Urgot個位太靚

RULER同UZI犯同1個錯,出AP KAISA

同gmb打足5場
gmb到時又可以吹了

GenG 垃撚圾

vit 可能3:0 今日

Fear beyond death

牙FLY廢D定CROWN廢D?

上次係S3既MVP OZONE

世界冠軍

ruler唔夠膽開大追隻tris

打c9比人靚pick撚
而家打交又輸eu

架垃圾車已經惡到m1a2咁

班呀叔其實幾勁 只係全世界睇少佢地

尺哥又扣閃

好羞家

4 qss clown

但gmb輸哂俾0-6grex

一人一條bra帶邊打得入

垃圾車又坦到仆街

SSO 個上路隊長病左換人果年

聽講之後又收刀片又盛

睇完佢ekko果場已經冇人睇小，癲馬一隻

Rng 居然輸比VIT

佢地自己都無信心啦
係打完第一場先發覺原來有機

真.死亡之組
之前個張分組圖得geng rng係咪可以拎出黎恥笑

Leona唔捉得呀？

4個QSS 睇CROWN 打條毛

4條頭巾
CLOWN點算

阿叔隊雙殺GG

4 QSS
clown 同隻超級兵有咩分別

4QSS

頭盔幻影衣物防鞋
點打得入

全隊交哂稅

個陣韓國 lol 先開始掘起唔理
依家s8 廢到...

Fly 連個英雄池都廢拎隻龍王黎7咩 只能講fly 係主動d only

原先連英文台都睇少佢地
評佢地3個A 下路兩個C

還敢下來呀冰鳥！
呀dadadada，呀dadadada

呢種比賽心態好緊要

如果岩岩CLOWN嬲爆爆用刺客英出黎撚我會RESPECT佢
但係嬲爆爆出隻MALZ出黎混分真係抵比人笑佢係影帝

老實講 佢哋喺EULCS都唔係好出眾
入到worlds都係靠積分 俾人睇低一線好正常嘅

Regional守門員打到咁

佢地twitter1抽完就全隊出哂文話叫大家等睇rng or geng出局喎

比返個世界冠軍SKT啦

VIT 就算出局 都真係光榮出局啦

olaf 又超級兵,maz 又超級兵

我唔想睇住Ambition輸呀

幸好仲未聽到咩野讓賽論

全世界想睇GEN G仆街

clown仔今日拎唔拎到first blood呢?.?

講真 RNG 點都唔會輸到3:3

入到BO5就係RNG天下

垃圾Crown含撚啦

係必輸心態發現有希望
個個希望嘅動力就好大

FAKER

REGIONAL之鬼 16強止步

RNG就算33都一定有TB打
佢地今日求撚其贏一場就有8強打

S2就先開始堀起

S3已經發展得好好 MVP OZONE當年係靠SKT K carry靠積分出國

笑咩
clown tax 咗人4個qss
今場最大貢獻嘅人

唔係啦 uncle faker 由一開波已經好自信, 成日想outplay

今年韓國得kt似lck隊

唔洗啦 應該無加賽

好彩唔洗游番屋企 不過應該要行番屋企

ggrex打完第一場心態炸到尾

Gen=世界盃德國

一諗起RIOT 條片吹奏Ambition 真係唔想佢地輸得咁柒

韓仔又話天下無敵既?

clown仔功成身退 哂鳩對家1k3

咁係勁.
被對面隊出左成6千蚊野最靜係防佢同+小小魔防..
傷害上兩隊會係差唔多 雖然差左6K

kt咁海鮮點似lck

出疊書串到

然後入唔到八強

Ambition RISE變FAIL&FALL

邊個夠力打垃圾車

24分鍾 crown同ambition已經無用 3打5 點打

geng準備好引退未
ruler同crown實比人屌到仆街

聽日會到AFs

好明顯係好似上年perkz咁啦
上年perkz夠話ez group

Ambition今場又做到野。。好慘

GENG偷左邊隊一場

所以我都唔明岩岩輸得1場

成班反RNG已經衝哂出黎笑

我同班反RNG撚樣講,今年RNG係拎撚硬世界冠軍

gen打內戰就咁勁 出到黎垃撚圾

直接 5k2

電狗pk嘅機會重大

Ambition 係段宣傳片咁型
宜家就

geng 無傷害

隻trist痛撚到

準備改歌詞

yes rng 死垃圾準備連輸4場，大kt 全勝冠軍

佢冇人搞晨早出關

G.Gen大後期scale其實好啲

隻雷歐拉唔空大已經完場了

差少少

Q肥:嚇撚死

唔好再同GGEN妹呀呀叔

韓國隊比人1-5既話 應該比人罵足一年

隻baron多眼到

RISE RISE RISE RISE

我會買電狗出局

個r中左又就可以打下飛機

#超越2.0

afs見到geng咁會唔會一齊自爆

3大裝垃圾車VS1件半大裝既IRELIA

後期KAISA得既
但有冇後期係一個問題

有電狗難啲播

上左兩大件已經好高輸出

超越
電狗可以唔洗比人笑成世

今日班casters 鳩叫左好幾次

適性盔都出埋

架車啲路線好撚霸道真係

完全打唔係垃圾車...

韓狗要唔要拿走一張門票?.?

未打入已經比炮妹秒了 痛撚到

唔好咁大口氣好啲

點打我入呀榮耀盔加適性盔

C9

如果比強國拎左champion應該要打外圍賽

應該要改番lck 3rd seed 要打play in

下一個拉進垃圾車嘅會係

Ambition

台狗0-6係咪要拿走二張門票?

又開始妹....

隻trist 肥撚到

真

巴打心水清
到底係燈定真係咁多人對fw有信心
自己係fans睇左咁耐真係對佢地0信心

VIT 隱憂就係LB 入唔到場

olaf開始行街了

今年EU D TOP都打到曉飛咁

超級士兵

今年一定係撐rng
唔撐rng會比人屌你唔sick ball

又防死戰

AMBITION根本唔係玩OLAF既材料

過哂鐘啦，仲要逆風

4打4啫
李星都做唔到啲咩

GenG係咪幾大可能出唔到線

安掌門仲係perfect kda
比班隊友troll

leona 都準備出騎士

事實,又點會係大口氣
如果你話輸一場就收皮,我都冇野講
RNG
上路穩 JG KARSA 夠惡 小虎最多輸1場半場,至少唔會崩
下路組合仲係當年最強下路

我真係搵唔到另一隊有佢地咁完美

今場無得怪佢啦

間尺

出事

4V5都仲想打

Ruler

下你認真架？

ig同KT打都係55波咋喎

唔好搞笑啦

妹到ruler黎料了

垃圾車出水銀刀唔出石像鬼有d浪費

歐美隊就係視野唔夠好

屌你咁大優勢隻lee vision score 低對面成11分

根本冇得baron bait

想典呀

仲有機

成隊狀態咁好都唔試baron?

成功混分

kikis隻李星真係派膠

救世

拉返近到 5K

尊重crown

GG又表演TD

反cup了

隻李星搞笑???????

VIT 之前又係妹到輸

cap定圖等笑

當大家以為有希望時
安掌門會親手送GenG去死
拉進垃圾車

啊叔再妹下妹下就輸

Kaisa就出關

鬥妹都好難估邊隊贏

trsis好痛

vit想嬴要引戰, 唔可以打後期

Jiizuke bb啲裝唔夠力

屌你vIt咪撚放過geng

clown子 on9?

炮妹

Gg

CROWN 好撚7

gg

炮俠

CROWN?

成班人剩係望KAISA
仲有隻炮娘唔防

#1-5

炮娘出關點打

GENG 再見啦~~

炮娘幾吓打爆哂

CROWN 又派膠.

同垃圾車正面打團真係冇得玩 一肥起就係on9英黎

講嗰笑話

vit 真係好撚勁4 強料

ggggggggv

GENG1-4

ruler好慘

真心膠？ 唔怪得真係會有人覺得rng串 假膠都信

GenG又輸一場

8888

GENG

終於開到

Bye bye GenG 小組賽出局

GGEN 88 LU

大奇蹟日

世界冠軍喎

夠鐘恥笑GENG狗

大叔

Geng

VIT 屌你 , 留力打今日 ?

今日係大奇蹟日呀

EU 2nd seed年年都係咁勁

geng out

Vit大叔

救GG 最後送一場比我地RNG

勁

鄭智最廢冠軍

gg 已出局

DLLM

GenG 垃撚圾

2018十大笑話
1.GEN G

韓國今年真係好難睇，完全失晒色

第一隊確認出局

Group of death

GENG出左局未

Na同eu聯手出線

電狗上年誇張定d今年gen g誇張d

同上年隊MSF都幾似

超級撒亞人

geng無人有資格喊

vit vit vit vit

KR 圖書館
垃圾韓狗

THE GAP IS CLOSING!!!

世界冠軍?????????

S7冠軍三星 今年小組賽成為第一隊出局的隊伍

依幾條毒肥撚 今日真係威哂

又要講,還我GRF

放咗架垃圾車真係好撚錯

GENG真係超越

skt grf 點解可以輸俾呢隊垃圾

韓仔算幾有風度架啦 都會拍下手

VITVIT!!!!!
EU LCS 留力多時!!!!!!

冠軍小組包尾出局

GENG要坐幾耐

G GEN

RISE

RISE

RISE

VIT 世界冠軍

S3 ozone後第一隻小組淘汰 仲要係上年冠軍

召喚連登首席GENG FANBOY 茶走少奶

準備睇geng拉rng落水啦

果條友好煩

uncle faker:

痴猛根雙殺GG
以後對EU改觀

cam man好賤

繼續用Clown件垃圾啦

2018 world 十大笑話
1.TSM
2.GEN G
3. AFS
4. TL

話哂係上年冠軍

一早睇corejj同ruler兩條友唔順眼

GENG 1-4

#1－5
超越

利申：賽前撐GENG

geng真係歷屆最廢冠軍
原班人馬衛冕，小組打pat屎出黎
中路又淨係識玩press r英

一轉meta就收曬皮
垃圾

哇 屌你老母
VIT真係
巴龍都唔洗食就G
幾驚巴龍有毒 害左佢地
點知

fly應該想打死clown

GG個80年代打法

clown 子咁早走,唔喊下先

geng真係多得你唔少

VIT 0-100?

先死一隊韓國隊

最後會唔會NAEU出線

屌奶星
對上一次eu踢kr出局係s3

中路同下路三個人都係新人btw

上屆世界冠軍

見到crown press r 就知vit 要贏了

岩岩分組果陣仲話死亡之組 原來係同geng講

第一隊出局o既隊
讓番個位出黎啦!

多謝vit
入左兩張垃圾車

咁又唔係既 事實S7個patch好撚岩佢地打

鄭智

gen g啦梗係
冠軍

GenG 垃撚圾
廢撚到

做乜鳩，韓國隊 打到 好似成隊台仔隊咁既

papa個樣灰撚到

你當TPA shit架

上屆冠軍 韓國主場 第一隊出局

8強都入唔到

Ambition個樣勁撚頹

vit

茶巴 世界賽後見

難d

你嬲到死

世界盃先會中既魔咒GG第一隊

電狗平時都柒開
GenG打大賽第一次咁柒

今年應該係最好睇
有年俄羅斯打贏rox都好正

rip pick'em

GenG
Clown

Make them remember you

事實證明 夠膽打就有得贏

睇埋下場
如果rng柒左
應該會傾
Geng會賺返筆錢

正常人都會估 RNG GENG啦
咪成日燈燈燈啦 ON99

還返個位比SKT 啦

食老本隊 啲打法一成不變
抵輸啦

EU 終於出番S5 果陣啖氣
係人地主場踢人出局
monte 果時仲要玩到勁

咩話1-5

VIT要第一名出線

抵啦韓狗

好心vit就學下點做視野
屌你lb又唔用掃眼 上路個汰除疊完唔賣 搞到滿格冇位買真眼
隻lee又係 成場都冇點用真眼 vision score輸成20分
咁樣打bo5點拉支那狗落馬啊

前有垃圾車，後有炮娘

點打

仲有李星,LB係度磨血

好心咪鬼鸁skt

世界盃魔咒過左 LOL ?

S7冠軍小組出局 亞軍入都入唔到

走線去E組打KT囉

導播 做得好

Blank

GEN返歸啦

今年最好睇

問：在整個系列中，你覺得哪一支隊伍最難打？
Cuvee：SKT是最難打的對手，萬事開頭難，對SKT的一戰我感受到莫大的壓力，處理他們的Ban/Pick更是考驗。

問：你想在世界賽上與哪支隊伍交手？
Cuvee：我每次進世界賽都會在小組賽上遇到RNG，我想今年也不會例外，他們是一支讓我相當想交手的戰隊。

pickem應該99%嘅人收咗皮

橫掂出局
唔爭在帶走埋RNG啦
加油GENG
打爆RNG

混分中路

GEN Crown：若沒能如願晉級，往好處想總算

邊會估到Crown 咁撚廢

抵啦阻我大SKT三連霸

加返個括弧反GENG

早知應該收皮啦悶撚隊 搶左Griffin個位食屎狗

c9收皮啦，唔好阻我vit出線

GENG唔想咁樣衰就唔該下場打爆RNG

國都出唔到 我驚SKT出黎0-6返屋企

韓狗去哂邊

C9 贏VIT 就有加賽睇

係都還俾GRF啦
SKT衰極都只係輸決賽
GEN輸小組賽

抵你呢隊野少fans
開台打機冇人睇! 因為你地打到妹下妹下呀!

都係samsung系列出局

S3 個冠軍國都出唔到啦
何必驚訝

水鬼

TPA贏左冠軍後已經鬧不和

成班入晒極意，已經唔係超級撒亞人咁簡單

dllm geng，淨係識贏regional，哂撚左lck d位

比賽冇咩好睇
睇強隊仆街最好睇

Grf死俾呢隊垃圾

ok,交完手無憾了，行路番屋企啦

上年有KZ vs IG, 今年有GG vs RNG

Kt唔洗驚比geng踢走嚕

所有人既pickem應該都仆晒街

C9 2:0 Vit 應該直接進？

好掛住grf

我地牙BLANK 唔反骨都唔會咁柒

C9 2:0 VIT
應該唔洗加賽掛

笑死
初初B組話死亡之組
ＶＩＴ啲隊員痴左線
結果

點算 好撚驚聽日AFs都係1:5

問：那麼你有在世界賽不想遇到的隊伍嗎？
Cuvee：我想避免與韓國隊交手。

如你心願

支那狗又翻生啦？

痴撚線
Defending champion 咁撚廢

豬持GENG不離不棄區

岩岩出左街 ggen真係輸左？

GEN Crown：若沒能如願晉級，往好處想總算能休息

papa face 死老豆咁

想問下佢係咁多年黎第幾隊韓國隊小組賽就出局

超越未

Rng同geng呢對難兄難弟
同時比vit屌打
Rng會唔會輸埋比c9

3張

緊係GEN G

收埋班支那仔皮就好

Riot成日出埋啲運營patch益佢地
一轉打交patch就收曬皮

S5Skt之前有樣野叫冠軍魔咒

首名 VIT
次名 C9

希望geng可以背水一戰拉rng落水 eu na生性上去

上年哪有IG

VIT 幾條肥佬又幾撚醒 , 集中打今日就已經贏盡世界掌聲

做乜係咁提grf 自己輸俾Gen.g怪邊個？

得一張，都開心

韓國隊只是移動ATM
垃圾

最好vit對kt
打到好似上年兔仔對SKT咁就正

好在主場咋 唔係游水游到抽筋

老老豆豆架車咁嘅濟
諗唔到點撚樣打
中MID又得返洗兵能力

geng已經出左局? 定係仲有機會

計對賽咩??唔係同戰績就要加賽?

出左了

out

好過之前啲冠軍架啦

佢地d 視野控制真係唔得

PICK'EM 有邊個會估撚到

一定88左

拉埋TSM做咩

班caster等於rng？ 你係咪忽撚大左啊

跪番屋企 Kr叻哥

LCK最黑暗既一日

LCK最後希望KT

打柒RNG證明自己既機會算唔算機會?

要往好處諗，唔使游返屋企

想睇下會唔會geng贏番場rng
vit贏c9
之後tie breaker vit贏埋
rng 2nd seed出去8強打kt/ig

咁又真係連續兩次冠軍喎

屌你老母串鳩我SKT?

AB都錯撚曬

希望聽日afs一齊出局 睇韓狗輸就係爽

Kikis依條友永遠都有驚喜

仲有殺手鐧woody shaco 未出

釜山都要行一排

出左拉 最壞情況都有2隊3/3

梗係證明到
GENG快啲打柒RNG

KT輸埋更爽

如regional 打依個patch GenG 應該出唔到
整定既

今日LCK笑話

最衰唔識韓狗文, 想知佢地個論壇有咩反應
韓國隊做左送分童子, 仲廢過外卡

人地已經嬴2場
geng 最後對rng 你唔係覺得嬴到?

正 最撚憎營運

等我Pickem 仲估佢首名出線

RNG真係放場俾VIT就送走GEN
不幸中之大幸

老老實實講打架版本
EU 真係唔驚
EU 隊最差就係營運版本

Exact7ly gen g都贏唔撚到就收皮啦 技不如人怪邊個 出黎咪又係比人屠到仆街

Grf同skt咪又係係輸俾呢隊垃圾

Dade Award winner
Cuvee Ruler

難d 有MAD 最少已經 4-2 出硬線

上Reddit睇人翻譯

VIT VIT VIT VIT

老老實實，就算vitality出唔到線都算係雖敗猶榮

今日全部爆冷
C9唔知有冇機呢

冇左綠打野刀
成班lck變左on9

Crown個champ pool同s7一樣

不要再說
final 輸經驗
regional 俾守門員欄路

係， 屌你以前啲比賽真係可以頭30分鐘唔睇

訓咗冇睇 自己撚唔掂鬥士嘴炮人玩鬥士係冇實力個位R字頭AD出到線未

兩次都唔叫又?

好心就唔好出黎世界賽獻醜啦...
出唔到線未好

Geng g regional buff

韓國論壇一定屌到飛起

Vit sup
He did i

CLOWN係咪兩場加埋一個頭都冇?

好難出唔到 個勢勁到

即係全部俾人nerf個推

C9贏RNG就坐和望出線

講真忍撚左1年,足足一年

預左有人笑SKT連世界賽都入唔到

上年BO5間尺果下法洛士閃中FAKER 卡馬, 咁撚樣就拎左S8 冠軍

明明成隊得CUVEE 同 ambition 真係值得拎冠

岩岩俾人踢出局果下,係屋企大聲叫抵撚佢死

弒左神,今年你地咪柒撚到仆街囉, 前世界冠軍連小組賽都入唔到呀

G GEN你知唔知你地仲柒撚德國隊

法洛士閃R ? 做埋依D仆街野, 睇到間尺有報應真係好撚開心

FAKER

你地S8 今年連小組賽都出唔撚線到線

FAKER

LCK S8 第3種子 S7 世界冠軍

返屋企執牛屎啦

上年LZ
今年GenG

1-4 GenG

skt輸就好合理嘅
thai
092
blank
唔識數了

#geng #超越

支持geng拖rng落水
踢走支那仔

轉左去睇韓狗台睇心碎
電競界垃圾國家

其實rmg會唔會係特登輸俾vit

一陣豬埋比GENG 等佢地唔好咁柒 比下面佢地

不求進步，最後收皮

G-REX MAD 同VIT 都第一次出國
點解差咁遠

EU真係好有奇蹟 上年兔仔 今年阿叔隊 迷EU了

你諗多左

完全唔敢相信

S7 世界冠軍

今年你大SKT係邊呀SKT狗

今場屠9 C9出氣先

笑撚死 仲sKt

RNG 拎冠呀, FF少陣啦

C9要贏rng又好似難啲

前世界冠軍連小組賽都入唔到
ho ball ching反串SKT

geng仲有機會

拎第三

今年真係好精彩

人地個個上晒身
MAD? 裝B仔? K?

有32.1% 放左GenG係number 4

你問下toyz點解用太子就明

corejj個樣咁囂張低輸

C9 8強buff認真屈機
可以影響埋韓國隊

佢今場好廢wo 視野都做唔好

唔會
但錯有錯著
因為咁直接foul 咗geng

求求1-4 GG 放垃圾rng 一馬

老老柒柒,SSG上年係抵贏
今年果REGIONAL 2隊唔夠打無計
我唔鍾意佢地都係因為佢地既打法真係好撚悶

SKT 2018世界賽贏咗幾多場？
真心

韓仔之前仲想搞死uzi

拎geng隊垃圾同lz比
一無左三叔呢個名賤過地底泥

on9 啦 , 之前geng 同 grf 打都唔係而家打架patch

EU第2種子真係好撚有驚喜

BTW
GenG 屠左三隊先入黎

Rip pick’ems

文盲真係文盲
紅字都已經戴定左頭盔啦柒頭

屌還屌 唔好柒先得架
姐係拎完歐聯唔比慶祝 要出拎埋聯賽or下年先比

利申 KT fans

食完飯睇GENG輸能左

我想睇GGEN後台係咪死狗咁樣

冇晒壓力 加油GENG

淨係記得賽前全世界都一致認同呢組係RNG+GEN G出線

邊個估到會咁樣

GARENA果個預測王應該無人中

Faker regional盡哂奶力，blank場場送fb
grf就真係bp連柒2場，明明班友操作又勁團戰又好睇

到而家為止0敗

LCK真係弱化左?

法洛士閃R都比人屌 做乜鳩

meta唔一樣 同grf都到game5
如果run一百次場bo5 我相信70次grf會win GenG

點解唔提得GRF
英文caster 都會提

屌，下年真係畀電腦random揀算

轉職水鬼

今日場場都好撚好睇 好高質素

G GEN 廢左姐

geng 本身就係廢隊 playoff 一場都未贏過
今日大家見到嘅就係正常嘅geng

上年電狗個個吹到天上有地下無嘛

今年都無人吹GEN G既,不過始終係上年冠軍

tsm 同skt e組打緊
唔好再嘈

Cuvee :我d獎金

grf真係唔抵, 似似地呢隊vit

成個垃圾活動摺埋佢啦

Rng 暗黑戰法公子獻頭

無一星期休息調整唔到

俾人3-0就算撚數啦

今年世賽明要做死GEN
連打8日，等你無得調整就返歸

RNG 會唔會做好心 讓比VIT C9出線

到底係b組太痴線定咩

第一隊俾人out出局

暫時全勝係 KT RNG ?

Korea is a joke

預定final打tsm啊

係自己賽區都輸到扑街都仲好意思提

如果呢場C9偷咗RNG就好睇囉

點解成日都冇人講呢啲on9 logic

無出CHEAT, 無-6
純技術閃R中

咁都叫仆街野 ?

如果afs8強到
pickem應該會無人中

RNG快連敗三場

原來食硬你

RNG都輸左了

RNG輸左啦

定係吹左左

LCK台個韓妹主播好正

有無巴打係現場
頭場叫得好大聲個vit fans點解岩岩個場無乜叫到 係咪感動到喊左

陣間RNG比兩隊爆氣掃撚走埋就好笑了

LKT region

rng 咪輸俾vit

岩岩睇一睇

原來gg依加點樣都出局

Yes

我想問geng今日3:0出左線未
應該就快

今年世界賽好開心，GENG 八強都入唔到
上年世界賽有親佢地就悶都抽筋，今年終於唔洗睇佢地打BO5
每局都打交，好刺激

Geng出咗局
想睇rng連輸

踢撚到咩

FAKER 上年自己唔撚買頭帶
比人閃R中左就抵撚死啦

頭先VIT 4個鬼佬中期已經買晒啦

傻西faker

翻譯正好多

grf明明第二round都已經俾人看破手腳 唔覺得真係出到世界賽會有好成績囉
不過得不到既永遠都係最好既

有冇人識韓文好想知韓國forum有咩反應

你搵LMS比?
人地EU soloQ 好咁多
台服同NA soloq得返D 4fun撚
去KR又要食60ping
你睇JT就知LMS d人打機唔撚用腦
點同EU比

前果排天選KAISA玩得好開心既人
而家應該都含左一半撚

今年冇week2 算唔算幫左na eu

陣間rng輸左應該可以推多兩個post

uncle faker都忍手唔出疊書

vit 入8強肯定勁好睇

隻中路第一件衝頭帶，痴撚線

冇哂眼石綠刀買咪收皮囉

個廢老仲屌礦工

快啲輸俾C9
唔想再睇到啲RNG狗串串貢

嚇到暈撚左

geng狗真係好慘

同上年 msf 一樣
一定好好睇

應該同你講緊同一個韓妹

全力支持班阿叔拎冠

會唔會有機會睇EU 3隊入哂8強

射左

lms班選手去曬kr打

今年世賽好睇勁多
啲時間推前曬
唔使下下打一粒鐘

LCK頭一ROUND冇3-0當出局收皮算啦仲調整

呢個版本打架隊好撚勁
邊隊夠凶狠邊隊贏
根本好難守住
小組咁多場 大落後翻盤好似真係得一兩場
舊年淨係edg都比人翻左三場
仲要場場領先勁多

grf 同kt都打到bo5
summer又屠skt kz

全部要退役,今年比人打到變白痴

難啲

你仲講

無左GenG 邊有心情睇

無人估到Geng at worlds會打出平時playoff 水準

Blank同faker和解先算啦 拎碌柱頂尻faker

今年無skt 擋著
每個賽區都好危

依家證明VIT真係勁
但冇人會讚佢地

睇下燈唔燈得死RNG先

韓國forum一定淪陷

GenG有fans嫁咩

Gen G安息啦 聽日AFs會落埋黎陪你

仲有kt呀

VIT要4-2出線了

VIT = 當年TPA

輸都好既 咁既表現真係16強止步好合理

希望c9可以收一收皮

話撚左rng有意無意咁輸俾vit

唔敢讚了，驚被人屌呀

KZ MSI拎亞軍都比人屌到咩咁啦
小組出局應該真係

韓狗係完全冇logic
沉醉係自己世界裡面

點會 都有機
FNC好大機會出線
G2都有機

G2個wunder其實都唔差
希望佢carry得起

又replay clown俾人輪

geng 都有fans
好記得之前話佢地拎左冠軍開台都冇人睇

EU #2 seed真係唔講得笑
差唔多年年都有驚喜

VIT輸俾C9一樣出局咁滯

Cuvee去SKT未

我立即

韓狗之前係咁演人
演人演到GGEN出局

我無擺垃圾geng出線

不過擺左afs 1st seed

但grf 個style 係好啱依個meta

反而成村人去FAKER到哄佢
真係好撚慘

cut左綠打野刀成個隊都已經廢曬手腳啦

Jankos太垃圾

跟左行動支持

C9嬴RNG
VIT嬴C9
GENG嬴RNG

仲講rng專登輸
痴線fans

如果c組有隊魚腩 ( lms/ vietnam) 虐吓, 士氣同狀態應該會好d

有垃圾車頂住

EU FANS

笑韓仔個班係咪人黎
無韓國人撐住隻game你地有撚得玩咩
屌你老母成班反韓支那閪

KZ可能係最大贏家 d韓國人已經開始話怪錯左kz

Jankos好神經刀 勁可以好勁 廢可以好廢

連韓國60咪即係同eu果班打自己server差唔多，你估真係個個10ping咩

Game4仲講緊Game1

國旗不了

wunder 既垃圾車

算鳩數啦
輸比geng仲好意思出聲

今日一場都冇入

人地係準冠軍ADC 佢出裝洗撚你銀牌仔教咩

平時打RK都好多傻西AD AP為左買裝慳錢唔買水銀 點知比人控到死0輸出 死撚左就話對面招R留比佢

反Gen G唔反其他

反韓=支那
想引戰都唔好咁傻鳩啦

Geng 真係柒啲喎
冠軍原班人馬 第二年小組岀局

Skt s3 完左 星散淨Faker
今年無得岀S賽 又凍faker
Thai blank 092
對比起一定geng柒好多

Camille

KZ MSI俾佢地吹到上天有地下無 輸左即係俾人屌賣國龍 真心慘

茶走巴都幾慘 支持Gen G既人唔多 又唔係好似SKT咁得罪其他fans boy 而家仲要比人笑
聽日既結局我都會係咁

上次買左MACHI 點知JT贏
跟住買JT贏 G-REX 3:0 JT

geng教練仲笑鳩na eu拎冠軍等發夢個陣先拎
人地na eu係拎唔到冠呀 但夠哂小組賽踢走你

d人淨係屌lms一個位就夠 唔屌lck一個位就夠ge?

？？

Lb第一件裝就水銀

rng驚咗draven thresh

RNG放多場水ok

星咩撚野散
S4原班人緊黎架wo

LCK五個冠軍囉

GENG咩事

忽然對GRX MAD好有希望

sor兩邊都唔撐
只撐TSM

呢條友真係屌都費事

Lck拎左幾多次冠軍？

EU 有3x ping
60ping 同30差好多

講得呢句真係得啖笑 用下個腦諗下LMS先啦

C9 C9 C9 C9

閱

RNG呀寶

香港比班支那狗搞到水深火熱都仲有人撐

不過GEN G應該想屌死RNG

唔係RNG輸左比VIT,佢地都仲可以試下創造上年FNC WEEK1 0:3 入八強既奇蹟

輸場小組賽都要係咁講 啲盲反係咪難得見到RNG輸就要出黎吠
利申唔係rng fanss

凱莎垃圾車
訓得唔需要睇

撐C9可變美國人

快撑

anyone but korean

輸硬?

j歷史？

SIVIR 100%WIN RATE LU

lck s3 s4 s5 s6 s7 champion
lms????

垃圾車比塔里亞克

枉我咁支持佢

Regular 都無咁廢
帶FLY la
Diu

S4 skt都係原班人馬wo s4完左先散 果年impact回晒塘輸比白盾

一條心撐C9

s2

S8 0-12 #超越

我撐KT 無論佢地贏定輸我都比人屌

三星連TSM都打唔贏就知佢地幾勁啦

論往績同今年世界賽成績LCK都好過LMS喎
盲反柒小陣

KT係咪最有冠軍相
打外隊好少派膠...打得好札實

其他隊果D好似會時不時派膠

大佬呀 點會拎LMS同LCK比

LMS 有腦的咩?
有JT果5個傻9唔會打到咁

撐VIT做歐洲佬

有撚咩 垃圾來
比IG RNG打爆啦

你究竟幾時有得上場

放MLXD出黎撚兩局啦

冇左內戰王geng，kt機會大左好多

放垃圾車 c9有祕密武器?

咪又係小組兩隊出局

本人

出得希維爾
都收得皮啦

韓狗亞運陰鳩香港咪一樣咁多人撐

你咪又係J緊歷史 你知唔知自己嗡緊乜呀其實

gen g起碼叫 #1-5超越

你祈求下mad同grex兩隊拎到一勝啦

事實都係s3開始都係韓仔拎

係咪第一次有人PICK希維爾

集氣

唔好日日諗住走線打KT我都對佢冇咩野
屌你老母都就嚟出局都要拉KT嚟打飛機

咁NA可以唔要位了

仲有講CUT都CUT咗NA先喇
LMS同NA咪一鳩樣廢

咪拖kt落水

撚知咩 我又無玩kaisa 你咪自己問佢 你係到問有咩用

韓國asian game 偷港隊釘鞋你又唔講
反韓咪反韓
反韓=支持支那真係on99
你連香港發生咩事都唔知
咁撚憎支那咪撚hold 住鍵盤set bold set font size
出去反人工島la 垃圾

Group B 真死亡之組 感動

名?

C9有奇招?

裝依d 鐘意出咪出
Crown夠出防具啦

LMS廢過NA
不過LMS有FW

kaisa出ap有咩問題 條友係咪好耐冇玩

fw
s8 champ

佢屌RNG屌到咁我都覺得好on9,RNG輸我都有份屌之前好撚串嗰啲fans

88GenG

C9 sneaky

NA 幾多人睇
LMS 又幾多人睇
LMS 仲要係個傻鳩金剛台到播

又Lee 真係唔鐘意karsa Lee

princejoyce

lol under 騰訊 我正式宣布呢個post所有人都係支那狗

GenG 輸左
我就唔燈KT了

係連登講兩句=反左支共架啦

又4保1

4保1

完全無人PICK達瑞斯打垃圾車 因為團戰太廢?

rng 個陣好撚硬

依家講廢

C9個陣...

唔知嗰位巴打J左未

傻鳩金剛台真係好撚on9
要login

果場希維爾贏定輸
好似好耐冇見呢隻英

SION MID又黎

GENG柒極有一勝

LMS既GREX同MAD呢

希望今年之後lms lck一個位就夠 lpl6個位

做咩成班SKT狗出晒嚟
冇SKT Stream睇咩

贏左

fw陣

認真佢cosplay好似女人

cloud9呢場嗰陣好留力feel
反正呢場win下場輸都係出局
留力尾場仲好啦

陰9一個運動員>>>>日日派150人落黎，又運一萬億上去
支那係每日都搞到香港人生活，咁都有人撐

我唔係講緊反韓果d，係講緊直頭撐rng果d

大家慢慢 j

垃圾車加賽恩坦到仆街 可以唔洗睇

BP RNG好啲

打機抗共
是撚但啦
支那仔都識改名叫自己做狗啦

快啲趕埋RNG走

真係估唔到MAD連TL都贏唔到

一樣還一樣 睇LoL個陣只講LoL，反韓係因為唔想睇佢地再串落去 撐RNG係因為真心鐘意呢隊
有問題？

呢場輸就BYE喇喎

依家仲有GENG狗護主

都未撚打

有咩問題 點解ruler 大師兄出ap?
鐘意出咪出囉

不如唔好打world
打LPL winter

咁出AD就會贏到?

打飛機又唔覺有咩問題wo 你自己國家既人嬴左唔比人打飛機開心下?

當初港隊逼和支那隊夠全港齊齊打飛機啦 人之常情

skt 邊有散過 s5都係sk 合做一隊姐

全post應該得你一個估唔到

小組賽100%勝率當佢流架

K隊散左啦,s5 走淨faker一個都唔叫散?

GENG敗因其實好簡單
前期一直唔想冒風險去做事
一直想中後期捉對面失誤

人地就前期捉死你 打爆你一條線
Game 4 打爆中
Game 5 打爆上

而你班仆街本身就唔係識make play o既人
corejj 做唔做到wolf o個種開戰?
crown 可唔可以單推單殺人?
cruve 本身又神經刀, 佢可以做到1打2, 好多時都係對面想捉佢失敗再肥起
但係又好少可以主動打爆上路

樓上以為我地反RNG係因為政治原因

有冇諗過係你地班垃圾fans串串貢

死支那仔彈撚開啦
真心嘅支那狗

geng堂堂前冠軍而家淪落到要俾人同垃圾賽區魚腩隊比

騰訊係LOL最大股東你地抗共仲玩緊睇緊LOL既 係咪支持緊佢地?

呢場贏下場輸會打tie breaker喎

做乜9今日係咁放KAISA俾UZI
之前聽連登仔講RNG場唔洗放KAISA(天選) 一定BAN
跟住我抽起晒

我賭撚哂成個POST 既撚

RNG 冇可能輸

diu... 盲反到一個點 小狗玩Kaisa出Ap唔係第一日既事

佢出ap既爆發傷係會多d

ad裝係持續傷害

個場對面draven兩下打爆你

你仲出ad裝同佢a 一定係你輸

再加埋ap裝有女妖 金人(佢未出到成場就end左)

保護性係大好多

睇多幾場先黎吠

利申: 反支那 唔洗屈我五毛

但盲反死過果班fans

本命

打機抗共係柒
但係你反韓竟然係因為佢地串？
uzi皇族好謙？
唔撚係掛

你地唔好互咬啦
已經過左去
Bin黎無用

Bin我算啦

串唔起咩屌 rr msi都夠串啦

因為今日係大奇蹟日

之前MSI撚到成個NEW TYPE果陣佢咪又係唔係到

我都係呀

你今日有冇食野?
如果有,你係咪支持緊佢地?
好多食材都係中國落來

世界第一AD都諗唔到比你諗到 你仲唔上去打?